三毛既定義係乜？出過黎遊行反逃犯條例都要被屈係三毛同分化撚？唔同意泛民左膠，叫人小心左膠就係分化撚？

冇定義就屈鳩人，真係唔知邊個先係搞緊分化！

一個鐘最多出5個post架咋 quota無曬就無得出架啦 唔好出廢post又分化唔到人既post啦 小三毛

有咩證據證明我係三毛呀？如果我係三毛，你就一定係幫中共維穩既港奸同篤灰撚！